自己睇星島班狗點寫popo槍殺記者

標題【修例風波】印尼女記者灣仔天橋採訪 右眼受傷
懷疑在混亂期間右眼受傷
現場有消息指，她是印尼記者，右眼懷疑受到槍傷。

同tvb一撚樣

有示威者比黑警圍dup重傷
tvb就講示威者報稱受傷送院

星島不嬲都紅到紫

煙仔何條撚屌死左佢啦